黑 色 五 毛 警 告 現 正 生 效

民主黨員被支那公安禁錮施暴

好在呢到都仲有正常人

恭祝各大五毛落地獄

fuck

正常人越來越少，香討質素嘅五毛越來越多。
佢地啲留言影響哂成個討論風氣。

本土派出事就笑本土派
民主黨出事就笑民主黨
你笑支那就話你盲反

屌

好多人因為咁而越黎越少上

依家有啲五毛會講兩句支那壞話引人入局

五毛狗死全家。

shit

五毛

五毛everywhere

近排多左個"低級公務員"

北韓都含

應該叫低b工墓猿

係各大傳媒FB 既留言版 五毛空群而出 仲有真心藍絲,盲毛,翻牆支那人

呢類post永無五毛入黎

其中一個目的就係搞臭呢樹,
正常人心灰意冷就走

睇唔出有咩問題嘅就會慢慢比佢哋引導想法,
越黎越狹隘, 偏激

我見到好多五毛！

日日都生效

binc

唔好咁開心
係真既把火燒到其他人

連登不嬲都多五毛架啦
五毛幾時死晒全家

因為五毛已經控制左舊登, 宜家重點搞呢度

啲五毛好鍾意話
唔同意見就屈人做五毛

上面又有一隻

推一推

成板都係五毛

人手置頂

因為0.5全家死爭佢一個

特別小心玩膠/分化/散播失敗主義

沉得好快

多到痴線

仍然生效

屌你老母今日多撚到仆街 死賤種

# 自 動 推 post #

高登都被五毛入侵

推